如果要你每個星期拎一日由朝到晚同腦細係一間房你會點

我指係一間房入面得你同腦細
得放飯個一個鐘你可以行出去
你會點

69

我會冇得扮工

試過兩次
做左幾個月頂唔順走人

帶定幾枝鞋油

帶定幾個套

試過呢種生活一年半 果個仲要係近六十歲恐怖女上司

諗番真係非人生活

我係一個星期五日都係同老細面對面咁做野